大大與小妹又出新產品cap水

一套餐具竟然要賣$219😨😨
有一對筷子，一枝匙羹，一枝叉

[url]

冇人想個

知

屌 好撚討厭大大與小妹
呢啲真係死港女

咁嘅垃圾都賣2百幾

然後我公司既同事 傳紙問人有無興趣一齊訂佢地既新產品
諗住group埋一齊訂
目測張紙有1x人名會訂
有部分係男同事（應該係被迫買黎送比另一半）
我心諗 傻的嗎

淘寶五蚊

起碼佢地都有出過來 都係同路人

但唔會買

如果佢會將部分收入捐比星火同人道就唔同講法

佢賣一套

起碼捐$180先有道義

真係估唔到2019重有呢啲人 唔知呢啲人 有冇嘈過話自己買唔到樓

同路人cap水就合理？

垃撚圾

喂 咁冇人叫你一定要買架嗎
有人心甘情願去比cap係佢既事啦

小妹一定賺到笑
好多人買

diu 佢地幾時先收皮

幾時收皮
d港女同事好鍾意佢地

就好似立場同蘋果咁樣係呢段時期募資咁
我都會肯比

最緊要係自己有判斷能力啦呢d野就

你有唔買的自由，咁都要開post插？

我諗買得嘅都諗住係金錢支持 重點唔係產品
利申 冇follow開

你咁講迪士尼產品仲cap水la

送都唔要la

品牌姐 自己做起左牌子自己定價囉
你唔屌夠牌賣咁貴

*名牌